點解一到夜晚就想睇咸野，但日頭又無性趣睇咸野

搞到成日夜訓

因為你聖人模式長

一言驚醒洛克人